# Serwis bankomatów

## Spis treści
* [Opis zadania](#opis-zadania)
* [Uruchomienie aplikacji](#uruchomienie-aplikacji)
* [Przykład zapytania](#przykład-zapytania)
* [Przykład odpowiedzi](#przykład-odpowiedzi)
* [Technologie](#technologie)

## Opis zadania

Zespół serwisujący bankomaty przychodzi do pracy po długim weekendzie. 
System zleceń serwisowych zawiera zgłoszenia, które muszą ustawić w kolejce obsługi. 
Kolejka związana jest trasą przejazdu grupy konwojowej przez poszczególne regiony a wyznaczona trasa przejazdu pomiędzy regionami została już zatwierdzona.
Zleceń jest bardzo dużo ponieważ oprócz zaplanowanych na dzisiaj standardowych i priorytetowych prac zasilenia bankomatu, pojawiły się inne zgłoszenia które również trzeba obsłużyć. 
Jednym z takich zgłoszeń jest sygnał o niskim stanie gotówki bankomatu, który nie był na dzisiaj zaplanowany takie zgłoszenie powinno być zrealizowane zaraz po zakończeniu prac nad zleceniami planowanymi priorytetowymi w danym regionie. 
Innym jest sygnał o awarii bankomatu z którym zespół techniczny nie ma komunikacji i nie może przeprowadzić procedury zdalnego ponownego uruchomienia. Takie zgłoszenie powinno zostać zrealizowane w pierwszej kolejności w danym regionie. 
Priorytetowe planowane zasilenie bankomatu dotyczy urządzenia gdzie trend zużycia stanu gotówki jest wysoki dlatego ta operacja jest wykonywana przez zleceniami standardowymi. 

Przygotuj system który przygotuje odpowiednią kolejność zleceń do obsługi dla grupy konwojowej, przy założeniu że:
1)	konwój przejeżdża przez regiony biorąc pod uwagę rosnącą kolejność przydzielonych im numerów,
2)	dany bankomat na liście zleceń dla grupy konwojowej może wystąpić tylko raz.

## Uruchomienie aplikacji
```
git clone https://gitlab.com/dominik_janiga/atm-service.git
cd atm-service
bash build.sh
bash run.sh
```

## Przykład zapytania

```
[
  {
    "region": 4,
    "requestType": "STANDARD",
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 1,
    "requestType": "STANDARD",
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 2,
    "requestType": "STANDARD",
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 3,
    "requestType": "PRIORITY",
    "atmId": 2
  },
  {
    "region": 3,
    "requestType": "STANDARD",
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 2,
    "requestType": "SIGNAL_LOW",
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 5,
    "requestType": "STANDARD",
    "atmId": 2
  },
  {
    "region": 5,
    "requestType": "FAILURE_RESTART",
    "atmId": 1
  }
]
```

## Przykład odpowiedzi

```
[
  {
    "region": 1,
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 2,
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 3,
    "atmId": 2
  },
  {
    "region": 3,
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 4,
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 5,
    "atmId": 1
  },
  {
    "region": 5,
    "atmId": 2
  }
]
```
## Technologie

Java 17

Spring Boot 3.0.5

Maven 3.9.0
